搞左個有男朋友既女仔

果種成功感真係
有冇人明白果種成功感有幾大

又係新會然開膠post
負皮，上一頁

要搞就搞有老公既

要搞就搞有女朋友既男仔！

都有試過

駁唔到

征服一條仔嘅成就感不知大過樓主幾多